裝修 咪帶住個濕9口罩呀 !!!!!!!!!!!!

TKO 又係帶住濕9口罩比人影住

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

推呀 !!!

Nike袋嗰個手足立即掉衫褲鞋袋

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

琴日唔係話唔裝修住架咩......

沙田又.....黎料....

推呀 沙田都跟住哂呀 NOW 跟到好貼

TKO有單車皇天擊中一個警員

同埋記得戴手套

好多樣呀

唔戴咪仲易認

關於裝唔裝，覺得係「隨你喜歡，無咩所謂」

點解次撚次都係咁，包毛巾得唔得丫

推